跪求wifi extender推介

間屋有三層
有冇推介？

Mesh

直接買個企業用嘅router

咁邊隻好？

Netgear Orbi

可以地下射到上3/F？

budjet幾多？

一層幾大?
最理想就層層都有部router
extender效用有限

用無線橋接技術都得

Orbi mesh

買過extender netgear
費到喊
仲要成7舊水

用mesh 無咁嬲

我喺英國
以下邊隻最好冇伏？

千祈唔好買tp link， 你果度有冇asus router 賣？有嘅買2隻返去都可以mesh

你每層有無lan 線連住，有嘅話响地下果層router 做主，其他層每層裝一個router set 做access point

mesh 用 eero pro (pro 5 定 pro 6 睇自己budget 同需要）

我1層都上唔到，最後都係要拉線上2樓，用orbi

歐美唔多asus
穩陣咪用返google wifi
雖然舊款,不過好多鬼佬用, troubleshooting易好多

你確定歐美唔多asus? 美馬同英馬又齊又多款仲成日做特價喎

你網上同佢行D outlet係兩個世界

synology

咁真係幫佢唔到 冇諗過會連netgear/asus 依D大牌子都冇

好彩冇買
Virgin個WiFi router勁到3/F都收到

2/F同地下收到既速度一樣既